一人一個最差既電影譯名

開心家族

有無電影譯名衰得過依個

變形俠醫

二百萬奪命奇案
No Country for Old Men

做乜鳩

可可夜總會

我Search 返個名同個劇情，你地果d都真係幾衰

雷神奇俠
神就神，俠乜鳩

打死不離XXX

好過大陸吖
雷神 索爾

煙花，應該和誰看
買飛嗰陣唔知點講好 直接同佢講我想睇煙花

刺激1995 (台灣譯名)
The Shawshank Redemption

雷神索爾反而仲好喎
或者就咁叫雷神都ok
奇俠呢兩嗰字真喺勁礙眼

就咁雷神ok！

無產階級貧下中農螞蟻革命史

飛機上有蛇

飛機上有蛇
Snakes on a Plane

Catch me if you can
來找我啊，如果你可以

海底都是魚

捉智雙雄

A Dog's Purpose

大陸叫：一條狗的使命

直譯姐

開心家族係由個釋名直接劇透結局喎

後天

負評嗰兩條友一定未睇過Eminleo

去買飛只講英文名